KFC啲飯難食左咁多

上前食啲米明明仲一粒粒
今次食啲米成日一舊舊

利申：上次食兩年前

KFC梗係食葡撻啦

好似係一間間唔同

有好食過咩

KFC啲管理差到極點，食物水準一時時，排隊又勁耐，成日得一個收銀仲可以走咗去沖嘢飲，條隊五分鐘冇旭過啲人都可以喺度排

去雞記食飯